[800里快馬加急]咪撚再推《私家醫生團隊已經準備好》一post

5000個正評之餘仲有人keep住幫推緊，好撚危險

fact check左先